金管局：「轉數快」首日錄逾5萬宗交易 涉資逾2億元

金管局公布，快速支付系統「轉數快」在昨日開通首日運作大致暢順，共錄得超過5萬宗交易，包括轉帳及扣帳；而經「轉數快」進行的交易金額則超過2億元，當中人民幣佔160 萬元。

金管局表示， 所有參與「轉數快」的21家銀行及10間電子錢包營運商，亦於首日順利啟動系統及開始發放客戶應用程式更新。部分營運商為確保運作暢順，會分批為客戶開啟「轉數快」功能，所有客戶應在數天內獲得應用程式更新和可使用新功能。

點用

有無api

API 要有銀行牌/SVF 牌先有

梗係唔安全咁

竟然無死ser IT狗

梗係啦，我有份做

@關愛座HUNTER

搞startup又要整多個牌

而且無乜可能拎到

你想做pos機/p2p frontend？

startup 無牌唔使諗

即係又用返八達通